屋企打邊爐沙嗲湯底點整先好食 ?

616 果個溶岩沙嗲湯底好撚正, 勁濃
有冇巴打識整

淘大有隻沙嗲醬

你用cheap野嚟打先會用沙嗲
用貴野就一定係清湯

可以試吓綿香隻沙嗲醬，之前睇完飲食男女試過覺得 ok